Documento gerado sob autenticação Nº FQE.858.673.3M3, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1450                  de  16/02/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Nomear,  em  caráter  efetivo,  RICARDO  DE  SAMPAIO  DAGNINO,  em  virtude  de  habilitação  em
Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 112/2017 de 22 de Dezembro de 2017 homologado
em 26 de dezembro de 2017 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de
1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de
2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação
Exclusiva), junto ao Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, em vaga decorrente de Criação
de Cargos, código nº 928852, ocorrida em 10/04/2014, conforme PORTARIA Nº 321/2014 de 09/04/2014,
publicada no Diário Oficial da União de 10/04/2014. Processo nº. 23078.506291/2017-01.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
